如果老豆係阿女嘅前世情人，但我老豆得我一個仔的話⋯

咁我老豆前世係咪毒撚呀？

個仔係你前世情人

可能係基

全世界獨仔既老豆前世都係毒撚

咁我點出黎

如果孖仔又點計

Gay

咁有好多女既老豆係咪playboy

我老豆有三個仔

咪你老豆屌你老母個閪屌出蒞架囉

女係情人
仔係仇人

正，咁生女好似好d